{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011775",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 L-STAY"
    },
    "text": "議政府に位置するL-STAYホテルは客室数28室で、計4つの電車駅が近くにあります。利用案内言語は韓国語で提供されます。客室にはネットフリックス、アップルTV、ティービングなどを視聴できる施設が備わっており、特定日と祝日には料金変動がある場合があります。車両を利用する場合、一部屋につき1台まで駐車可能で、ペットと未成年者は入室できません。連泊できない割引商品もあります。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔でスタッフが親切で快適な宿泊を提供しています。客室は広くて必要な施設が完備されており、コストパフォーマンスに優れているため、おすすめです。しかし、一部の部屋では臭いがひどい場合があり、窓が少し古いため使い勝手が悪い場合があります。しかし、宿では歯ブラシのような細かい部分でも満足できます。宿はきれいで明るい客室を提供し、スリッパもきれいです。安らかな睡眠をとることができましたが、トイレからは銀杏の匂いが少ししました。全客室のリニューアルが完了し、ホテル級寝具類やリネンも交換されました。ノーハードPCとWi-Fiが備えられており、駐車も可能です。ヤノルジャ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "L-STAYホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "L-STAYホテルの客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "利用案内言語は何語で提供されますか？",
            "answer": "利用案内言語は韓国語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備わっていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス、アップルTV、ティービングなどを視聴できる施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルの近くには何つの電車駅がありますか？",
            "answer": "L-STAYホテルの近くには計4つの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルで駐車することはできますか？",
            "answer": "L-STAYホテルでは車両を利用する場合、一部屋につき1台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者はL-STAYホテルに入室できますか？",
            "answer": "ペットや未成年者はL-STAYホテルに入室できません。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルでは連泊割引がありますか？",
            "answer": "L-STAYホテルでは連泊できない割引商品もあります。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "L-STAYホテルは清潔でスタッフが親切な宿泊施設で、広くて必要な施設が完備されており、コストパフォーマンスに優れています。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルの部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "L-STAYホテルの客室は広くて清潔であり、ホテル級寝具類やリネンも交換され、明るい雰囲気が提供されています。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルの宿泊者のレビューによると、どのような点が良かったですか？",
            "answer": "L-STAYホテルの宿泊者のレビューによると、清潔でスタッフが親切であり、快適な宿泊を提供していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "L-STAYホテルの宿泊者のレビューによると、どのような点が改善されるべきですか？",
            "answer": "L-STAYホテルの宿泊者のレビューによると、一部の部屋では臭いがひどかったり、窓が少し古かったりすると指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 533
    }
}